p牌會員" B612星人 #263161 "屢勸不改, 繼續以fake news洗版兼妨礙討論

我之前已經投訴 p牌會員" B612星人 #263161 "不斷惡意洗版, 阻礙其他會員發文和討論, 兼貼fake news.

之後, 佢繼續係我一貼文, 就老屈我係香港01成員. 我叫佢俾證據, 佢又唔俾. (但又繼續狂貼文老屈我係香港01成員)

而家仲故態復萌, 我一出文, 就即刻貼篇已重覆貼過n次既長文, 騎劫兼妨礙其他人討論.

請admin跟進, 否則以後我無可能可以再係連登正常發文. (一貼文就比" B612星人 #263161 " 以fake news洗版, 點攪?) Thank you.

" B612星人 #263161 "又再以fake news長文洗我版.

請admin跟進

完全封鎖算啦

如果我完全封鎖佢

佢重可以睇到我篇文, 繼續以fake news洗我版

" B612星人 #263161 "又再以fake news長文洗我版. （我篇野係正經文，仲要比佢追擊洗版）

推
佢真係好煩
巴打好慘

thanks

block 左果條友， 好煩。 不過非會員仲會見到佢大量洗版的

仆街, 佢又黎, 好快咁出四個fake news長文洗我版.

admin完全唔做野, 係咪想將我踢出連登?

幫樓主再推

大感謝

屌sor啱啱先見到原來而家p牌強制不推文
幫唔到樓主
樓主加油自推

其實封鎖只係方便圍爐
掩耳盜鈴做鴕鳥

封鎖其實係提醒自己有啲人有可能帶風向
同p牌作用一樣
至少我係咁樣用

可惜目測唔少人唔係咁理性地用．

而家條仆街係24小時狙擊我。 我一貼post， 唔夠幾秒佢就即刻貼抹黑post。

admin仲坐視不理，係咪想迫走我?

我block佢，阻止唔到佢抹黑我

最慘係越來越多人開始信佢

呢度七國都冇咁亂．
1. 只要論壇正常運作，勤力一定有相對稱的回報
2. 多"人"信呢樣野其實都好容易造假，所以我好少理

只想說謝謝